莎利蛋糕終於收皮

沙利，𨳒𨳊你

樓主收皮

又想燈

麻油雞黎

好掛住干daddy
moses打wb既日子

Out,成對波升咗二班

屌你仲以為以後冇得食

麻友終於下海

咪盲反moses了
今場就係無moses先會失分

29達一陣入波

柏度

咩事

屌你個嘴

牙銘出黎講兩句

出moses已經4:0左

-6

你咁垃圾，own goal 4-0 就係